英超狗同我入嚟

笑4人咩
熱刺比祖雲達斯踢出局
阿仙奴連歐霸都踢唔掂
曼聯比西維爾踢出局
今晚連車路士都出埋局
你班英超狗慢慢打飛機啦

我車屠撚死你班死疤狗啦

死疤狗輸左唔好深潛

阿仙奴連歐霸都踢唔掂
何以見得？

作客AC米蘭首回合2:0都唔掂

我轟今晚就打到你一面紅腫

經典重溫

米蘭意假唔計
樓主sick波

？

英超慣左體力化踢法，其他聯賽嘅球隊同佢地對壘好輸蝕，未必招架到英超球隊嘅硬淨防守、爆破式嘅進攻 同急速嘅節奏。所以好多係其他聯賽好出色球員，甚至皇巴拜嘅核心球員，一來到英超就變到好平庸。

Nzonzi 呀朗 蘇牙雷斯 摩迪 巴爾 保連奴 去到西甲幾勁

岩
你睇曼城果西甲兵幾平庸 搞到曼城場場贏少過4球

今年英超隊有進步架啦 有兩隊入到八強
上年得李斯特城一隊入到八強咋陰公